點樣忘記一個人

好難ahhhhhhhhhhhhhhhhhhh

或者佢一早已經唔記得我

唉

一係就揾人zip時間
一係就充實自己 等時間沖淡

搵另一個人

我揀左充實自己先，寄情係學業
因為我覺得佢唔會忘記我
不過我心開始唔舒服
想搵人zip 下時間
希望新一個可以代替佢
不過佢好難取代
Arrrr

希望搵到la
不過好難

已經唔記得咗你啦

我估應該係卦
今我可以move on

有咩值得你記住

佢個人
佢性格
我同佢經歷過嘅事
太多牽掛.....
唉
有時希望自己認錯，或者自己會好過d
利申：佢唔係香港